Apex Legends離譜都上switch

先唔講可玩性點，個畫面起哂架啊屌